[集思廣益］佔領碼頭有冇得諗？

依家打緊中美貿易戰
美國佔中國出口19%
香港佔中國出口13%
如果香港附和美國搞中國出口
中國gdp 有機會係下個季度出現負增負
當然佢可以利用空運 陸運
空運會大大增加佢既成本
陸運方面做到既量無咁大
大家點睇？

推

咁應該香港d公司死先過大陸
之後全民真罷工

轉貨源姐

同埋比錢果個先係老細